有冇人知海盈邨呢舊嘢係起緊乜？

天橋 起埋另一邊橋腳 會放落黎